免費占卜，每日兩占

有咩事都可以占，但唔占賭博，同埋可能會打比你講返比你知，因為比較詳細啲
whatsapp 59891042
講你全名，出生日期，男定女，問咩事，盡量全部都占
我會以事情嚴重性黎分先後占卜
可以占孕婦，官司，失物/人，家居風水，生意，出門遠行，自身卦，奇怪集症等等等等

咁快有負評

日行一善，積善積徳

心裏面推推推

推